點解d大陸妹皮膚咁白滑

指後生個d

P圖

得閒就出多d街啦

No圖

Dllm毒撚 咪又係化妝 你望下佢地頸 兩截色㗎
利申靚女

邊度先
北方佳麗寒天雪地緊係白滑
深圳應該差唔多

提子？u入面d大陸妹手手腳腳都好白滑
係着衫奇怪d，好想溝件之後幫佢大改造

戰隊咁款

你同佢一齊搬上深圳慢慢改造啦

叫佢搬黎香港

好姣

美白針

好認同

白滑得黎肯脫

人靚波甜
港女拍馬都追唔上

奴隸區域邊會有女架 淨得返D怪物算鳩數啦

食得多色素

紅戰士條女咁大塊閪...

快啲溝個大陸妹 之後呃哂啲錢
睇人仆街最開心

有錢就換臉都得啦

食元素食得多

四川雲南果d係
因為食得多辣椒

大陸妹唔係你地溝既

溝返香港妹啦

屌 你唔講都無睇張相

一出世就立志做雞 梗係唔讀書都要保養個外觀

又屈
讀唔到書又入到u?

香港女仔都好白滑呀

香港白滑女仔 你冇返幾層樓都高攀唔起，淨返d暗瘡肥婆、平波矮妹真係狗也不屌

食蒜頭食辣，不過個囗臭過屎

唔覺

閪面已經係死症

秒

支那閪進化左識化妝執相就叫白滑? 你十幾年前去過大陸就知咩叫老泥妹 基本上係條街行足一個鐘 想搵個白d都難

我本身有兩層私樓，所以唔係問題

近年愈黎愈多白滑後生妹
大山婆反而好少

岩岩先食左個大陸妹 肉地白滑
對波有D級 patpat又好肉地

雞不了

點解會覺得係雞 我屌西從來唔比錢

係連登講大陸好

又係班老撚想當年嘅時間

兩層咁少，夠條撚呀

冇相冇片就收收皮啦

連登仔不願面對

好可愛

樓主你估而家啲大陸妹易媾架？ 你估仲係幾十年前咁？